德意法甲應該要合併做一個大區域聯賽

每季都係拜仁祖記巴黎打卡,拜仁已經8連冠, 祖記攞埋今年直頭9連. 本土聯賽全無刺激性同趣味可言. 難怪收入同話題性差英超西甲咁遠. 長遠黎講三國要合併搞個區域聯賽先有前途

最少要加埋曼聯啦 ， 打啲降班隊都可以大炒好撚勁

整個查理曼聯賽

德法荷比瑞
無意大利喎

大歐區

應該係荷蘭比利時先 提高歐戰競爭力

查理曼聯賽

法德意比荷

有都靈就夠啦，反正意大利代表係祖記

大德意志聯賽。。。。德國奧地利匈牙利

法甲
2012–13：巴黎聖日耳曼
2013–14：巴黎聖日耳曼
2014–15：巴黎聖日耳曼
2015–16：巴黎聖日耳曼
2016–17：摩納哥
2017–18：巴黎聖日耳曼
2018–19：巴黎聖日耳曼
2019–20：巴黎聖日耳曼

祖今年危危乎
拜都係 可惜其他隊唔生性
大巴黎就真係一枝獨秀

西甲計埋下體咪又係得3隊爭

輸左，買起人地個皇牌就得

西歐聯賽

西甲咪又係皇馬巴塞

反而巴黎係連贏最短個隊

加埋比利時荷蘭盧森堡係咪啫係inner six聯賽

西甲有巴皇，勉強有馬體會。英超競爭激烈咪又係弱雞互啄，得利曼上得台面

愛蛇有料到